# Получение статуса заказа

## Пример HTTP запроса:

~~~~
GET http://evos-order.webtaxi.mobi:7654/evos/v2.0/order/status?idOrder=e51-1234 HTTP/1.1
Token: ${token}
Owner: ${owner}
Id-Partner: ${id}
Api-Key: ${key}
~~~~

## Описание параметров:

- **idOrder** - идентификатор заказа.

## Возможные варианты ответов:

- Статус **200** - Запрос успешен. Модель ответа:

~~~~
{
  "idOrder" : "e51-1234",
  "status" : "created",
  "updated" : "2018-04-11T10:08:11Z"
}
~~~~

В теле ответа возвращается текущий статус заказа:

Возможные статусы:

- **created** - заказ создан,
- **accepted** - заказ был принят водителем,
- **left** - водитель выехал к клиенту,
- **waiting** - водитель ожидает клиента,
- **replied** - клиент ответил водителю о том что выходит,
- **went** - водитель выехал с клиентом к пункту назначения,
- **completed** - заказ выполнен,
- **canceled** - заказ отменен,
- **refused** - водитель отменил заказа,
- **refuse_confirmed** - оператор подтвердил отмену заказа водителем

- Статус **403** - Если idPartner не является владельцем заказа с идентификатором idOrder
- Статус **404** - Заказ не существует
- Статус **418** - Если заказ не был создан evos



